(品面)一句講曬，合味道定出前一丁？

合味道:
出前一丁:

咪又係日清

m記都有唔同野食啦

出前一丁

杯面就合味道
即食面就一丁

香辣海鮮

出前一丁杯麵D肉係唔係轉左做肉碎

合味道

好似肉碎都冇

屌你咩
2揀1阿

初初出時係用肉塊覺得幾過癮

合味道撚有即食面咩
Btw合味道隻麵質正d